‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [492] 說好的連打8日機呢?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

LM

D人好似放棄哂

老屎忽lm

收到風mk仔上下半身都唔得閒

又俾4mk呃

可以放code未 打到食飯飯

龍肥之光

糖水佬肯開未

你開

432-3837

見到男神張相
男神有女了

唔放火燒特攻?

最冇G格狙擊禾

奇美拉果啲有冇懶人包

辣殺驚

auto

都話冇女

G後把6星武係典

要整奇美拉武先unlock 果種6星武
打中級處一次夠整一把

-1

Me

9點半有冇人打
禾唔似教主一點幾先上水

siu4

條尾點拎

無,AUTO

奇美拉高級金料

今晚掛99場奇美拉高級

好

70環有無升到D主動技?

2階4個風 最好一個角落 順時針

From nga
一技個傷笑死人

4:21 入2階仲要打到咁多傷

工作室又串

啱啱掛10場有13粒翼珠+3氣尾

話會超多爆撃數字出黎
然後個傷笑到你仆街

招技本身低傷 點爆都係低

粒紅色唔踩留來煲醋？

睇黎係病弓勁

中級1階先有od條 串夠未

700-5437

睇錯

@師兄

石油王一個70環
地底泥變Ironman

疊滿2技 每次S1都好能痛
今次必入一隻中東

師兄知唔知自己個名咩意思

中咗暈55

食飯先

太古城有狗車
屌你老母

升6環之後即刻返生

黑人又然

依家中東佬變左T0 角啦？

升中東佬不如等下批好過

珍 中東佬真係升唔落手

準備升中東

咁想問下牡丹升唔升得過

神角

未buff 之前都升得過啦

撞能死你

升 屌打法克以外既暗

法國冇乜蜜蜜 每屬虛空淨係夠刷43場

屌我冇真光珠升佢

打唔贏暗虛空高
我而家3把抗無力武+奶
AUTO好易死

石

冇用無力武 武用緊光劍 火斧 火刀
未死過

冇

夠打咩

勁

做咩要刷空虛

想問新武器係咪仲勁過D524?
值唔值得食大馬革

6*食唔到喎
614應該會同d524差唔多

Ok~岩岩過左新boss 中級
用火短70層 好似幾好用咁

唔好升 好廢 自已睇返教練張圖

me ready

屌 升左 有無邊隻70環 勁嫁？

中東佬

咁岩我無

抽

全524都未打到高級mk牙 新手做法應該中級首通係打一把6星 之後乖乖地打真龍

該課一隻了

你補我位 陣間佢地打既話

每日十抽望下

5好亂講野

我只係想證明我同教主有決定性既差異
我肯定係沒女 有女我唔上連登啦

又燈

有code未

Null完未

854-2197

火風水真龍都夠打
想整光暗六星

火短唔岩？

師兄 你睇下出左D咩先好唔好

係死硬

打咗成日好攰鳥

我知未出

咁雜點玩

師兄你用補ok?

入未

想知新手夠唔夠打初級

冇初級

搵再也巴curry

想打一場中級

再也巴眼中難度只有初級與中級
因為高級與超級都是形容他

又唔帶

形容到佢既難度未出

一入場就死咗

慢過頭先
539-2269

有沒病弓

想問下我依家突爆邊條龍好。
我每個屬都有條60攻龍（風屬得龍龍）

點解2家姐抗瞓都會瞓

師兄企最遠ok?

Ok

又null

做咩唔試隻刀

全隊抗眠打唔到

試下火燒lo

補用黑肉咪得

師兄唔想玩補 補到走幾次場

你中咗病毒會照中異常

130-0212

下半身忙緊

火短

橙

火短配邊兩張符最好？

唔打住 隊友唔夠尊重

沒人玩 想放棄鳥

有friend30抽4晶2鋼
我就得嗰幾粒鋼碎，都唔知點玩落去

我下午都扑左3,4個師兄 咁樣會開心D

想減肥了

最後得番自己一個玩

而家已經係沒人同我玩

冇d武打到6星果隻？

搵人curry就得
3個應該都打到

fit ring

有了

今日岩岩好50lv

有沒 Ching curry中級

-2

新boss要整奇咩武去打？定D52?

642-9205

病弓 1隻就夠羸

試下主控斧抗無力武用基加美修

用彩石回左15次體刷奇美拉武

嬲蛇打咩

我諗都係要一隻火法

中級黎

中東佬竟然勁過火短。。。

wait curry

Why not 524

唔知打唔打到睇定d先

台仔過左了

我隻基加美修得0突

咁我524了

真光街場難打到...

打剩幾多秒?

咩組合

5g

石油 妹弓 3星法 弟補

斧 雷基 槍 補 連打咗20幾場

.GUN

點解用雷基

有補未

冇專業補

3星刀都係兩招都有燒傷

唔G 硬係覺得雷基ai勁過男豬

講咩牙你

why 嬲

不過要勁耐一場
你雷基同槍都用抗武?

最近成日見到黑絲褸屌裙短靴囡囡 好正
女人對腳係性器官真係冇錯

人地台仔過左la

雷基d524 槍啱啱都整埋抗武鳥
有得auto禾理得佢打幾耐

肯補未

收到風 係卡基團隊

泡泡G團隊

陣容為
70環石油D524 王冠燒傷
70環莎尼亞D524 王冠燒傷
50環妹弓D524 王冠燒傷
50環路恩D520 DW燒傷

開未

跌3金3銀

到你打個時就會跌1

玩緊公子 出緊刀

6022275

又呃 auto la

仲有玩公子

而家係咪唔洗再平鋪D514
都唔知打乜好了

刷咗好多場 好爽

-法 -補

我未打過高級喎= =

法國4mk忙完上水

隻角咁撚難出

諗緊弓定油王打高級好

禾等左好耐了

快啦

彈jer

好null

= =入啦
唔好話我雷

到底真光點撚樣先贏到...痴撚線一場都冇贏過

Number?

你carry

203-6982

要帶王冠?

In

點避

降落既時候碌一下最近邊既位

null jor

7707175

唔好企地雷隔離好喎 我點踩

學倒野鳥

開場中晒病2技解完先1技？

睇中咗一款黑絲 覺得巧正
但未減到肥

佢招突襲係咪每個人一次

係

有病唔好踩雷

力推油王搶教主工作

我今日玩老爸練咗三個鐘就過咗4場了 極埋暗d520

巧正

呢啲狗係咪要打

係快咗喎

第二階個風又要點避

llc=.=

想問下S大大 法524有冇得玩?

咪啱你

3星火法?

要小紅帽?

第一次會target 最遠2個 應該係
企遠少少順時針走
第2次會target晒4個

任買㗎喎

兩招技都有火燒

會盡快病好

未整524 有鋼 整邊把穩

上身示意圖係咁樣 點睇

有高級片了

我當堂嚇一跳

你唔是有法d524咩

熊yeah至愛

唉屌都係棄返佢算，唔做開荒牛或者冇大佬慢慢帶你追進度既話根本一世都打唔到上去

個個自私唔用弟補工具帶我火菜打超風點會啪鋼-.-

今日又新關又新活動冇人得閒

有冇巴打得閑可以帶高火 一場都未過過

玩弟補整610?

慘

唔關事，正常玩隻驚都唔會係想吓吓要靠人先打到上去啦，之前過唔到真龍都仲可以靠其他野慢慢練上去再打
呀屌你但宜家搞到唔靠人就真係一世都上唔到去

真光打街場係激氣架 我都唔敢打

個風點企

巧似碌開一下, 再向王碌就冇事

比2個夾死

巧

ok

好難玩!!!!

收到風最新陣容
陣容為
70環 石油 D524 王冠燒傷符 花開龍
70環 莎尼亞 D524 王冠燒傷符 花開龍
50環 妹弓 D524 技傷弓符燒傷符 花開龍
50環 路恩 D520 BW燒傷符 狗妹

係咪差尊重

你用咩

試下法卡先

你唔用燒傷符?

咁開場要FS先有技開

唔使開場有技 好似係

OK 跟法法

null jer...升埋524先

占卜

頭先玩巧似正常地雷出咗幾秒後就解得

G late
419-8510

4198510@糖水

想問呢度大大玩咩職

水斧

升埋可能過到
不過弓/法卡定王冠好

%+強先

仲有啲狗成日搶頭好煩

出狗我變龍掃9佢地算

哪有鋼

唔是留4粒旁身咩

冇
水刀暗杖都要自己突先有524

但有520弟補

break應該可以斷風?

請問再也團隊過到未

可以 頭先斷左

頭先打剩15%果次係斷咗

團隊又串

準備

有沒有影片學習

新建滿級+16%攻/血咁dean

請問呢度仲有無公會收人 139lv 單機玩左好耐, 剛剛先知呢度有討論版

中級可以auto?

完全睇唔懂

未試 手動單機就輕鬆

抽左4萬石得一次白金

差咁多

中級可以升到10%
11-16要金素材

你第幾次叫春

用首通中級送既咪得

未打過
聽日先再雷你地

豬大大直接開高級箱?

你未整武既solo中級可以直上16
整左既bye

廢過524整黎做咩

唔係 今日mh日

點解會解唔到

有梅毒仲成日行黎行去

等你救命 auto 泳狗2王刀
卡王

點解呀!!!!!!!!!!!!!!

矛留技?

唔死過JER

Why break 唔切

我狗女對隻王開技佢同我打小怪 siu4

轉1+1 好嬲

報先又唔L比打 躝啦

我升咩好

係咪狂刷中級打爆個建築先開始高級?

風都唔避?

唔好嬲啦
邊個唔比你出

就嬴 你幫佢出oj?

好似係

S大大弓？

Yes

升隻9000戰補一定好搶手

咁我姐係劍/法啦

而家糖水佬劍, 再也巴法

頂死你.jpg

唔識打都係冇用

梳

英文巴個長條拉得幾好

唔專重520補得唔得

搶教主個位咪得

又好似幾有道理

反正教主都係長期失蹤

不過台仔個隊都得番17秒先過到
感覺太chur 我決定做咸魚算

冷氣軍師又唔落場

個MOON開始辛唔郁

唔G break佢風前吸血會唔會仲巧

負責擇名

教練呢啲先醒
點會好似啲傻仔咁平鋪520

我專業教主sniper 秒回

點解會死

暈到完場

如果有人拉最遠可能唔洗死

5死就過

D狼好撚煩

英文巴你隻奶咩配置

火燒bw

好難上火

因為break遲咗?

想打哂中級
有冇人支持

跑風可5可以留低法 上唔到火燒 全隊符都廢JER

聽日整奶等curry

禾次次都有份跑

教主加油 聽晚跟你搵食了

跑風係追邊個

應該最遠

巧似最遠

100%相信豬大大 扑下建先

咁我痴實

佢行去中間就可能係出風

S大大打左幾耐

行住會易避d

唔係鎖最遠

啱啱先開始打真龍

嬲大大聽日帶禾開中級六星箱ok?

帶就帶唔到
一齊打就得

屌比隻狗咬死jor

中級唔難打，同d hell差唔多

否

見到對住隻狗開大技....無野講

Break到吸血但你地變咗龍所以打少咗傷?

想比人carry

靠你了

開心期已過
繼續返去輕鬆龍肥了

仲打緊

想睇直播...

隻野。。。
唔中火

打到3:30

點解成日炸禾

炸者愛也

S大大好似5開心了

攬住佢未

最後吧＝ ＝

巧似禾話順時針

講起3點半就諗起超風

唔是順時針咩

2個風都可以係咁炒

我之前次次都順
不過一定會炒車

對角 順時針

weak了 等我聽日打爆座塔先

好難玩

點解補唔起

中毒毒

聽日打中級算

想跟

用4銅龍打角色經驗大掃除都幾爽，80升100一流

再也用法curry中級

標題畫面左下多咗隻人偶 唔知是咪old news

復卓未

收工先打? 仲要升建

收到風 pak jojo 或成最大贏家

想打多3場真火整把弓 唔知有情巴上半身得唔得閒

唔得閒

睇post名

變咗肉蝴葉

超風想用遠攻係咪3星火法好?定弓妹...驚升左都無人同我玩...我未打過

唔知火法70環完夠唔夠血入國家隊
如果夠應該火法

冇晒蜜想用E罐

用

咁我清埋活動先

再也巴同糖水佬仲做緊弱者

收到風葵升完70環都係輸大姐

禾心目中勁就得

806-4738

auto唔倒中級

高級黎既
禾中級都未打又未睇過片

3星MK火弓 點睇

中級未

整中東curry未

武器可以互換咪得
當轉下口味

Nope

初初玩已經上咗5星

跟

😂😂跟

btw 刷火大寶珠打邊關好啲

斧加槍情況下要4203血？無門票

開場槍再+防

槍開場會加防

201-1808

奇美拉/老泥高級/火vh

-2‼️ -2‼️

想問下s大刷大火珠應該刷邊關

3718咁？

mo jor

斷咗線

482-2824

有冇位

入

full jor 你地打

用曬係咩感覺
利申仲有400

我認為都係將高級放置play好
仲未有隊打到爭1分鐘

siujor

658-1407

再也用法curry嬲巴

想問下 天才70環左都仲係垃圾?
我見巴哈有條片打成20幾萬

究竟係火短勁定中東佬勁，我真係睇唔透

原本係中東佬 教練死都登返生

974-1325

禾可以升火短 不過得520

佢抽獎又話一定有10抽 唔見有

轉玩火豬先

sor back

佢係單人打上級，點帶到。。。

天才先玩傻仔

教練又中‼️‼️

升到16lv 要幾多銀

405

大火珠要去邊刷啊師兄們

中級唔會出金?

唔會

5會 得首通/周獎有

刷奇美拉啦

有人話主線抵啲嘅？

我想刷到滿建 仲有冇人中級

我而家得

510-6974

係咪唔洗補

Want gun

主線之前有減半咪抵

是咪真係轉

未刷完大暗豬冇得gun

人地三隻70 叫可以接受
同埋火短係主打bk傷先打得高
唔入bk個1技都係rj

升JER

肥婆啱啱開始打番真龍了
諗住等大佬carry

隻斧邊個黎

其實禾用刀刀得唔得

多幾個上火燒其實會唔會好D

諗住等嬲大大carry和打四把真火510

嬲大大

510是沒人要的

升完建先試下

其實禾覺得3隻火燒角就DUCK

想升建有冇團跟

太多唔得 後面隻火法已經打到一直抗

用埋3星補驚唔驚回唔切

5479576 -1

升隻520法先

總之就換走妹弓

Gun

琴日條友原來沒講天才普攻勁

升隻細路先

以前都勁啦
係咁幾層幾層降防

光短冇新龍是咪收得皮

@S BRA 升短了

整左610 比佢

被大大討厭了

code 呢

8629855

火主好勁
火短用邊兩張符好？

除咗火法牡丹中東佬火短
仲有冇邊隻抵升70？
想升多兩隻同牡丹一齊打大掃除升Lv

783-1357

火短同火主有減防
所以勁

就咁睇唔係石油勁d咩

原來有減防
火短用乜符好？

係 不過要平衡紅/綠/上火燒 佢先有機會上場

043-7449

冇電腦睇 點避風?

之後就2分
再等下先

580-7898

5807898 中級-1

尋晚差咁d建先過唔到 好似係

笑死

有冇補補Curry 熊爺同肥婆想過一場
8556650

2119987
-2

靠隻火短打上寶龍 55

仲有冇中級團

天才同石油都未50

再也carry

再也巴勁

7232175
-2

再也巴醒

再也巴無得頂

有冇補補幫熊爺肥婆開多2個箱

4032135

同MK仔打多場

計埋都唔算穏定
你要知後面火燒好睇面

後面真係勁難上燒

食飯

6315923
-1

仲有冇中級

5238302

而家11lv

計咗新火建？

280-8920

未, 我見未update 個計算機

有冇大大curry禾34場中級

910-3888

都唔夠用埋天才符 10%風抗

執野走鳥

嬲大大場

維巴又curry

我都要出公主刀
多謝幾位大佬curry

556-1304

打多30場返高風教佢做人

終於打完暗老泥

點為止打完

開少陣勿擾都唔得

忙人

421-3103

打住96粒比2個角升70環咋

串

點解有啲人把武個樣同裝唔同嘅

可以轉skin

set咗外觀

邊度轉

揾到了

正式回家未

又抽唔中

回回地

搵有情巴瘋狂打機

瘋狂唔到

672-0492

重振龍胖po靠你

靠再也巴帶我

717-2630

Sba 又null

569-4634

是咪full 是我訓陣先

好在無升油王
橙

289-4688

連暗龍高級都唔夠打 棄得

833-5858

唔易嫁喎師兄

唔同你爭了
我做番大法師算

好難玩 我都係

再也巴講打唔贏邊有人信

冇情巴半身得閒帶未

gogogo

未

上半身癱瘓

331-0977

下半身被癱瘓

俾人壓住咗

咢牙係咪劍弓法補？
有無新功課抄？

最後60甩

Mk仔唔上水係因為駁唔到

天下第一可愛男子
Dragaylia回歸了

我還不抽爆.jpg

又有新公告 5反了

又係時候扑一堆歐洲人

營收要大反彈了

正 有舊鋼

又歐

今日全部銀以下

最高銅

依隻老泥要點auto

仲auto?
4冰g都未必秒到

主控補 要幫佢避直線招大

聽日應該有4舊鋼了

仲有冇場 差20場

8lv差幾場

去到10都係30粒
10上11 去到15都係35
但你整咗武應該唔夠金料升滿

就咁睇男豬先係vip

男豬又然

典解咁講

11 好似已經11%

453-0255

---1

天才-dps王 睡
法-燒 暈
男豬-消buff 暈
奶 睡

油王-iron man(笑）

天才-dps王

笑

畫女硬說男 硬了

打咗光寶54拎石石同鋼鋼了

其實油王 2法應該都得

瞓地幾錢一位

睇你肯除幾多衫咁瞓

得 就你油王搶灘

有中級未

打得快有7粒？

447-3102

我法國教練你啲燈力好勁
天才同臭雞都俾你燈到上晒位
仲有咩目標 講出黎等我升晒佢

all

老泥難打左咁多

mo

而家先法國個10%攻係長駐

527-3511

又有生意

下隻屬啦
黑人弓系列

中級點解唔單刷

想跟一場整6星醒

點單刷

咪講笑
黑人弓真係好大機會返生
依家暈爆都廿鳩幾萬
70環完一箭一百萬不是夢

去沖個涼先

回家未

無D52單刷唔到

回不了,無人帶禾打超龍

搵有情巴上半身帶打

打一場新關就起到機啦屌

打柒你

打夠未

D514我有喎
無人練+唔想曬時間練

係打7佢呀，咩柒呀，識唔識字呀

屌，又屌打我

咁串打柒埋你

好!

冇乜抗暈水屬

克乜野

再開 139-9217

---2

屌你個lung!

得7000戰雞莉入唔入得街場

修貝兒

槍冇防火

老泥始終係老泥

風紀

嬲大大: 勁

老泥 auto 死清光

965-0159

痴撚線咁撚高汁
但係唔出拉姆

有那姆我就買鳥

真

仲有冇人刷中級

跟3場

有

放棄了

開未呀MK劍

冇死人都唔夠力

-26

687-6205 應該打多2-3鋪夠皮

原來就係你

比人搶咗

原來已經夠
15lv jor
等今晚高級

7粒

唔係固定5粒嫁咩

謝cherry

冇金料升鳥

唔係
我今日先發現會5-7

岩岩第一鋪7粒

今晚狂刷高咪有

做carry有7粒

開未, 想打夠lv 10

高級有冇片睇

沒人開去街場鳥

432-5942
中級刷住10場先

-2-2!

超火9898

771-1545
S bra唔好null

整火劍定短定法定弓

整晒

老泥要控住隻補先唔洗死

邊個先

106-8908
-1

冇女主冇auto

乜都未升, 用住mumu定廢弓好

垃圾驚

有冇超火???我斧

打140甩火心收工

咁樣控好煩 不如打街場算

無食強莉雞比人ng

有 -2 我莉

莉莉呢個場廢喎 冇技能貫穿武

有人話冰g仲可以速刷

諗起要留下精嚟突下正月龍

抽滿

幾點開波

開得
等糖水

高冰g老泥
861 9299

冇冰g

bye

野團8000

咁要用咩 無冰雞

真係有喎

冇8000.gun

d人7千幾已經過到

都係20秒

合火刀火劍定火短好

短

咩符

同以前一樣, 龍化+背水
20秒

龍化背水
同以前一樣
武器可以賣

揸咩武

D514

1把4*武都唔洗keep了

但係冇得自己用體打點都係差d

召喚糖水佬 英文巴

S1S3S2?

又歧視

S3都唔駛

208-0992

371 6359 老泥

當初仲以為維巴先係大獎

嬲
冇冰G

咩獎都好都會抽齊

9009老夫

老夫好搵

好出奇牙?

569-0582

569-0582
-1

@Noe妹

再也沒法跟再也團隊

636-4350
-1-1

636-4350

慘，同傻仔noe一樣

訂未？

打coke又唔講打咩

442-3850
中級-1 我見嬲蛇咁型先學佢

係幾型

幾銀

目測應該1500蚊以上，我都諗住入返對拎來炒

升左男豬了
大雷G幾時同我2劍流

玩未

隊牙

等禾升埋建建先

又失業

lm 2個都唔見人

幾時先可以打

糖水佬食緊糖水 可能聽朝九點得閒打一場

火短有冇咩唯一要注意地方

天才

點解我睇果張槍第一

D風向變咁快... 一時就打3萬幾 一時打廿幾萬

Hionbb 是咪冇睇user name既習慣

升火短了

有冇師兄刷特修加德魯中級?

沒 個個都好朋友 點知會有流料

=.=

我想打撚死條4mk啊‼️‼️

g持

隻唔知乜野牙高級同中級開箱有咩分別 廢柴想輕鬆龍絆

打中

全裸袋G

病弓510夠唔夠打

搵再也巴curry可以訓地

我D510 妹弓過中級
好似整C武勁好撚多

今晚試

練左一陣solo過到

幾時帶我速刷

咁整c武算 等雙倍刷

單刷點跟

刷左碌C524比油王打得勁撚快

新手想問咩係c武

奇美拉

再也巴-----》S巴 已Fc✓

是咪好勁的

1 斧3莉都可以速刷老泥
不過好似冇咁快
30~40秒

淨係知戰力好高

新手想整嚟呃戰力

莉莉唔是打唔穿佢袋底咩

唔是可以跳水?

好似同d514差唔多?

陷阱果度感覺過到機會得一半半 好易秒ai

乜中級都有陷阱既咩

柯土高級
鬼包先係真大腿

點會無

性城可以升lv10 唔知有冇old news

510-4911

3h

最後遊玩時間 2小時前

1斧2G 1冰槍都係20秒

有冇場試吓

咩配置

呢排玩番 d戰力升極都係好低
同埋唔知升咩角好

貼上嚟問再也巴

龍化
1個d514 , 3個d52x
再多把d514唔知得唔得

1斧2槍1G 都得

大莉莉又贏

點解禾打左10場冇一場出大珠

357-6422 試下老泥 我得520G

-槍/G

係咪213咁出技?

法帶法卡

變緊龍都死

你地唔紅血點背水

試下背水

因為我地冇用背水

Siu 4

瘦咗一磅

六粒大珠

and dc

點先可以早d有龍

你大力d

561-3889 梳斷左

sba 一開始就放加攻

咁變龍果時咪冇buff

而家又有新玩法？那兒來的毛呀

試下

掂

再也打法curry s bra

玩緊咩？

咁你地唔背水都得

打真龍用514定610有效率d?

又唔掂

條龍太快被打爆

變龍出火圈打?

我都想g

514掛
多成30%傷

514 應該勁啲 打真龍

老泥高級

會唔會係出技太齊食唔到濕身?

啱啱auto都冇問題

出圈開龍技

開唔到=,=

再也巴原來雙眼皮

CLS打咁多場得4粒

12粒喎

扑咗 反省下

歐洲人又然

打到搭半

今日條友抽中白金同金

又變龍死

打到恰著咗 糖水佬出現未

MK又然

有冇真龍場

咁524同514呢

又追住我打

最多淨係中過銀

企遠少少?

453-2404

留技算

last

喺個陣出邊開技係打唔到佢=,=

原來而家真火咁易打
水短真收皮了

回咗毛

老泥 788-5992 -1G/槍

8 點半高級未

Total得10粒
主線抵打好多

口出狂言之後一粒都冇

升完2隻70環仲有59甩喺身

決定恰到八點半睇下G大大升完建未

直播未

睇個樣都mo

下次跟g大大團算鳥

係咪全520起跳

.gun

有幾次上唔到 但贏
Bleed都唔洗roll

今次抽蛋可以抽好多金剛晶碎片，好似幾抵玩

3幻4戰

哇

全部+600

打完風55鳥 除非戰友回血auto

點gun

禾艾瑪d510

單刷中果陣有時隻npc會突然死左
有無清知道點解

衝刺+轉盤

15lv 建未

賣咗燒符

再出招
不過第一次過係用御乜雷未突不死

今晚團隊幾點

可唔可以幫我打

冇4把520唔識打

Now

-.-

原來大佬都係雙眼皮

???

-,-

你單眼皮?

●.●

依個係熊yeah黎

單皮無力

糖水佬又扮得

又係你呀陳生

今晚團隊幾點 不過冇話join

G大大9點oj?

你地=/=團隊
仲未明

我個建得5lv